youtuber-happykongner 收入公開

睇到好心噏
即刻再加錢升會員同捐錢

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

巴打有心

好鍾意睇文學分析希望佢哋要加油

香港真係好少依一類嘅片

獲益良多 好值得睇

大家只係睇到個行業風光嘅一面，就以為做youtuber好簡單好易搵到錢

btw樓主可唔可以標返時間? 直播成7個鐘，無睇開嘅人又點會有心機搵嗰段出嚟

好耐冇出影，game評新片，佢最受歡迎嘅nba同高達又冇出
咁收入係好難多wo..

美帝的籃球，每集必睇

你等多幾個鐘就有人會幫你標好時間表到時睇留言就搵到

俾啲時間7個鐘有啲長

西人文學個啲唔太多人睇

一個人嘅品味就係靠依啲去堆疊

有弟兄做咗了

一個人嘅品味係靠睇jojo黎堆疊

有品味嘅男人

弟兄好好心幫手Cut精華

其實條條都應該要睇佢哋咁俾心機整
不過本身已經唔算出得密
最緊要啲人唔好嫌長

辛酸史
嚟緊都要繼續支持佢哋嘅

唔好點我名

長既咪自己禁暫停,明明連登以前推TVB D劇都追得灑
最多咪15分鐘自己停一次

Kongner有backup channel
有弟兄會幫手剪精華
適合無追開六個鐘live既新薈燃

我係咪應該入嚟post番我地個post上嚟比大家一齊like

好多人都幫手整

要有質素，每條起碼70個鐘啦

你係邊個

戲院睇marvel都睇到，半個鐘嘅片算咩

尋晚係七個鐘

想睇樓主出返香港ＭＥＭＥ

可以呀

唔關我事樓主唔係創作者

美帝真係好正

遲啲會出返喇!

其實推黃utuber既都應該要睇
雖然肯定「太長不了」

btw想bookmark哩度點知負皮左，sorry

呢個channel啲文史哲野好高質不過直播太長無心機聽

真係太長唔好話7粒鐘咁顛
好多直播一兩粒鐘果D都唔會睇
香港人一日有幾多自由時間有幾多假期
通常呢D一係就學生
一係就容許佢一邊做野一邊聽網台既人先玩得起

已經好短喇 將人哋國家幾十年嘅濃縮到咁短
成日話要借外國勢力幫香港
梗係趁呢個時間做功課了解下人哋嘅背景同文化啦

斬件慢慢搵時間搭車聽咪得囉
冇話一次過聽曬嘅
btw佢哋最近有埋backup channel剪直播精華片感動

唔緊要，有睇就得

直播唔夠時間嘅可以等back up剪精華

係有弟兄幫手

真呀，啲人成日想快啲睇完，但其實要解釋得清楚就一定會長

最鐘意睇米加嘅電影會
每次佢地講完再睇多次又會有更深嘅體會
希望你地會做大到
香港嘅文化產業真係好弱好弱
大家真係要大大力支持佢地

支持

我好鐘意Kongner 直播長得黎 仲好精彩
有時7、8個鐘既直播 一次過聽唔晒 會分開2、3日聽

希望香港嘅觀眾會多啲細味下啲電影，咁樣米迦嘅片自然會有市場

可惜鎅櫈電影學會都係成日俾youtube迫害嘅系列
一中copystrike就做幾十個鐘白工

內容好高質
早排個台灣史懶人包雖然成40分鐘
但一個唔覺意就一次過睇哂

push

推

聽完再翻睇套戲會有另一種體會

我意思係可以將佢斬開好多集咁，每次focus返係一個事

咁既然你都會聽晒 仲斬開嚟做咩呢？有咩分別

我會姐我信九成九人唔會嘛

本身勉強食到個常餐
但依家黃標完 麪包都食唔起

其實
我地唔止要令佢食到常餐
仲電要係正常生活到

Pish

老石推po

係咪六個鐘都太短講唔晒

佢啲懶人包片超濃縮，學到好多野

睇完仲要搵書睇先夠全面
佢哋就係鼓勵緊呢樣嘢
求知慾爆發

pushhhhh

無錯，唔係聽完分析就完
仲要自己搵書用眼睇

總結 做youtuber係好撚難既

好睇過好多劇

係成日俾youtube壓榨

會呀，我睇完片再去睇joker，好有feel

hpkn就係想令大家進步，所以某啲野係應該堅持，例如片長雖然我覺得冇10個鐘都係太短

我覺得與其喺啲片到打cls，不如講啲你個人嘅睇法，創作者會更加開心

多謝老石

當然啦，而家有越黎越長嘅trend

推下先

佢地做一次起碼要六七十個鐘

老石識野喎識得講用眼睇

呢個世界有咩係易

多謝狗巴

我就加左做member喇
你呢？

我都掙扎咗了聽完佢地收入哭𠹌佐

加左

巴打睇過咩片討論下

佢地都話過唔想靠你地入member同donate黎維生嘅
目標都係賺商家佬錢
自己比得起咪道尼 唔洗叫人道嘅

我實際d
咁講又推到po之餘
又希望咁橋睇po既人會咁樣做
唔一定杜俾kongner但講得支持黃圈既唔該行動最實際
雖然d人連訂閱都懶

nba評論係好高質素，你見到佢係用咗好多時間去睇比賽，新聞，Twitter 等等。要整合好啲資訊，再拍同剪。一集一定用好多時間

用眼睇之餘仲要用把好賤既聲講

熱誠真係好緊要
一條要準備幾十個鐘 具資料性 邏輯性分析既片
賺得個雞碎咁多
另一邊廂 有閪既人賣啲點都冇露既相 賺到樓都有埋
希望你哋唔好放棄

好似都算多,無睇過,d片就咁睇無咩興趣click入去

你睇左佢入面你所講既片有幾多錢先

我等收生日/聖誕卡

Push

真心算多，但多唔過幫餐廳送外賣

睇過，都真係幾好睇

另外再覆
佢地d片傾向刺激思考
唔係d咩即食既分析政治局勢嗰類

如果有時間既不妨聽下
我個人推介讓子彈飛

了解多d睇野既角度都好呀

如果都係想即食既不妨聽下佢地講點應對路西法效應

都係用痾篤屎既時間姐

期待講足一日

有閒錢先道啦，唔會要你道到冇飯開家嘛

哦，你話米迦把聲賤

百貨應百客，我唔睇個啲

sorry
其實唔係好明你句野係回應緊我定點

佢咁mean....

屙屎睇𠝹櫈屙𠹌到人虛脫

你入去睇下nba收幾錢

弟兄冇生日卡了

sor覆錯機

nvm 繼續睇弟兄傳教先😂

傳教幫三聖傳教

nonono
係香港文化😌💁

諗下說仔
有女dislike

依個係我睇過最長嘅懶人包,我覺得依d心理學都係將係人都識嘅野包裝到好pro,可能我就係妄想症,我都係睇番science片

又唔使去到真偽科學嗰度
咁睇讓子彈飛囉
到底點樣喺喱套戲度睇到香港應該點抗爭!?
咁就要睇下佢地啦

話說
究竟大圍當唔當說仔係黃色youtuber呢

不過說仔有女 肯定係共諜分化撚

可能沙田當大圍唔當

btw
我諗佢關心有無直清姐

黃唔黃....睇下邊個人定義啦

呢d知識型黃youtuber應該撐更多

我發現storyteller hk都幾好睇
睇左佢講哲學
一時又有講下動畫

但有女

x2 讓子彈飛都睇左兩次佢解說

我會話黃既都支持啦
初階訂閱like些牙
中階睇廣告
進階(有多餘錢既話) 打嘗下，多多益善，少少唔拘呀各位客官

美茄都有啦

o481說仔點同

講下笑推下po姐

o381先岩

連登：我要打youtube戰線
跟住一個三 四線同你講自己收入同面對既困難就冇人理 得返d弟兄係度圍爐

無咁出名無計

咁其實所有講政治嘅channel本身就較低收入

所以點解有D channel要賣其他廣告野
靠utube同訂閱既真係死得

同埋一中版權又係死得

做電影片真係好𠹌易中

靠觀看率，日日出片，每條100k view ，咁就差唔多喇

今晚有live

聽哂心事台

諗起米迦避粗口

米迦直播一on fire就停唔到

聽到佢喺度忍住唔講粗口但最後都係破咗戒果下好笑

不過愷哥真係好慘

發現自己忍唔到粗口之後直接爆氣

愷哥條片個bgm好𠹌正

以前重有個「霎時感動」BGM

有睇開，好高汁

到底有心人係邊個呢...

哇，真係好多謝大家推po

社會賢達啦

[Happy Kongner] 何謂黃色YOUTUBER圈？Kongner 三子嘅睇法 (A)

剪輯者：阿貓、阿狗、Victor、Soft Pitch
原片： 《2020-02-22 深宵角落頭 EP58（旅客人數暴瀉 香港經濟步入寒冬全靠政府攬炒有功/暴警恣兇稔惡打壓言論自由 積惡終究餘殃/黃色Youtuber圈戰線如同歧路亡羊 冥行盲索定必事倍功半）》
HappyKongner Main Channel:
HappyKongner Instagram:
Ringo Instagram:
愷哥 Instagram:
米迦 Instagram:
Hoki Instagram:

佢d影評勁深入

套小丑睇左六次,好痴線

你地自己咁樣推post睇到我好心酸

都係盡下人事，撳幾下姐
推多幾日再算啦

不過我好介懷我撳左負皮
雖然都仲有一個負皮

問心真係好欣賞kongner
但唯一對佢地唔住既就係唔係時時都的得起心肝睇書

呢條片其實值得另外開po

我當討論

冇事嘅，有負皮證明呢個po唔係得bot

慢啲睇喇，最緊要有開始睇

借位一share

呢個極黃channel都告急
寫咗 我遇襲元朗 同大量黃色街訪/劇集

最新街訪:

Carrie lam is coming to town:

希望可以幫手瘋狂spread出去 做齊cls comment like 同subscribe 安坐家中已經可以為黃色youtube圈出力感激不盡

呀Q D諗,有人推PO姐係都仲有人睇,唔係壞事既

辛苦哂

感謝巴打

Kongner 有新片出

時薪4蚊 哭撚咗

喊出黎
做到咁仲要咁低時薪

呢個當時聽直播真係聽到哭𠹌佐出嚟

是咪喱條

太陽由鮑邊升起

係啊就係呢條

推呀

幾鍾意睇佢地
推一推

冇美帝就冇睇

友like友subscribe友share

如果你地有追post
我想講我好鍾意睇你地既文學片
雖然我知無咩人睇 但都想你地出文學片

輕輕一推 絕對要支持呀